[回力鏢］香港警察鼓勵小學生做記者

999電話幾號？

笑鳥

兩年就露哂癲狗本性

「喂！999呀？ 我有學生記者入左警察總部訪問你老細呀！」

狗 : 仆街咁都會中回刀鏢

所以佢收撚咗皮囉，
依家係黑狗治港嘛，
所有同黑狗對著幹嘅，
以前啱，依家都係錯，
支那都成日打鳩尋日嘅自己啦

哇屌童工都唔撚拉？

推

盧sir去咗嘆世界
而家係鄧家天下

今日的狗打倒昨日的狗

不推不是人

採訪黑警頭目=記者
採訪黑警非法打人=童工

中國LOGIC

要求林太下令拘捕相中所有小學生及前警務處處長
意圖抹黑香港警察及
警察總部非法集結加行為不檢

變左皇軍

要捱3年零8個月

請童工

快d call晒d老母去接仔女啦

唔知有冇現場度高呢？

「記者？ 有冇記協發出既記者証？」

用柒婆講法
叫小朋友去做記者 係咪有問題

校園小記者唔係街頭小記者

回力鏢

p

拉

爽

差人叔叔原來咁鐘意講大話㗎？

小黑記

警察總部係學校黎？

又拎d 錯誤類比黎打飛機

狗署入面夾好晒台詞出post又點同

盧sir 走得太前

push

正

一朝天子一朝臣
仲有冇制度

盧痿聰： 下次再見到你地就告埋你地老母

李大導呢?

Push

童工？

nice

差人叔叔：乜小朋友都可以做記者嘅咩！

18 年
你唔好話97前

推到班狗回應

屌

警甲:校園小黑記

入狗屋採訪咁危險 容乜易影到咩秘密
有冇告佢用支咪同個水樽襲警
佢哋家長有冇疏忽照顧兒童

你想唔想媽咪有事吖？

好L7

乜家下d法例年年變架？

哇屌你老母 有童工係狗處做野

快撚啲拉咗佢

梗係鼓勵啦，細細粒容易食

咁都俾你知道咗

飛兩年飛返翻黎
雖遠必誅

鞭屍鞭到發發聲 今天的我打倒昨日的我

又曬咗個ac

612 閱

嘩

回力。 標！

哇童工

張生，我係特首呀

所以話你D野一擺上網，自然會有人記低，到時到候拎番出黎bin 9你屍，回力鏢又中

S

拉得 黑記

又block 多件on9

用黎宣傳嘅校園小記者已成condom

今天的我打倒昨日的我
有進步

腦萎聰

報驚拉晒班童工

又撚狗

唔好得罪連登仔

剝削童工

黑警鼓吹非法童工

pin this

笑鬼死

成堆黑記仲唔拉

link呢

Pish

冇記者證，黑證童工可恥

鼓勵做黑記

可恥

盧sir走撚咗, 唔計

好出奇咩，黑警一向自相矛盾，龍門任搬

Tui

笑

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

不能報導真相

後面幾個字：服務為本……

引曬D小記者入來
打獲甘
同姦幼齒

藍尸出黎講兩句

特首話果d係(雛)雞來者

磨擦力

推推先

笑左

童工

懷念聰聰

暴徒

up

警曱係想spin跪頸殺人嗰單嘢

嘩啦啦，堅料，政府同警察又打倒昨日的佢了，咁搞法，誠信點可能唔會斷崖式墮落呢

仲唔快啲捉鳩全港啲校園「小黑記」？

去七仔買過個新ac啦

淨係講童工單野, 都已經有問題啦
唔好講, 之後班狗話, 小朋友唔應該去現場

學5毛
搵對家幾年前既野出來

警署培養黑記快啲拉晒佢哋

黑記小朋友 拉哂佢地返狗屋

仲要排排坐都唔拉佢老母

上一代軍頭嘅做法，唔代表呢一代嘅軍頭要跟

我一見正苦呢D廣告，已經好希望有人整個黑警版
終於等到!

有無link 想上去留言

呢個 post 無 5 毛

Really nigga

小學生得，中學生唔得

721果度改成有組織犯罪/恐怖襲擊之類好似好D
全部係嚴重刑事罪行

蘆葦叢有𠹌權利咩

等佢多d explore 個社會，增進知識在書本上學不到

正視聽 政府想搞記者發牌

只許州官放火 不許百姓點燈

哇

錯重點: 有啲關心左下角妹妹嘅髮量問題

只准自己開槍
不准百姓唱歌

已save 低

支持警察的話，得一歲的記者都係神聖的！

噴水

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

盧sir係唯一一個退落黎冇狗歡送會

鼓勵童工集會

寫好佢就支持
唔係寫衰 寫事實就拉
學哂土共

自重

推！

哈哈哈

人唔笑黑警都吠

所以盧狗 咪提早退休

lp

嘩，幾解唔拉晒D小記者？

A dream come true
錯grammar

好波...樓主

q